<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Wasted</string>
    <string name="wipe_data_checkbox">Borrar datos</string>
    <string name="wipe_embedded_sim_checkbox">Borrar eSIM</string>
    <string name="panic_app_dialog_title">Confirmar aplicación de pánico</string>
    <string name="panic_app_dialog_message">¿Está seguro de que desea permitir que %1$s active acciones de pánico destructivas\\?</string>
    <string name="panic_app_unknown_app">una aplicación desconocida</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="tile_label">Modo avión</string>
    <string name="shortcut_label">Pánico</string>
    <string name="trigger_lock_time_hint">tiempo</string>
    <string name="trigger_lock_time_error">7d / 48h / 120m</string>
    <string name="trigger_lock_time_helper_text">Cuánto tiempo de espera. Modificadores: [d]ías [h]oras [m]inutos</string>
    <string name="trigger_tile_delay_description">Retraso seguro antes de que se dispare. Te da algo de tiempo para cancelar el disparo si tocas el mosaico accidentalmente.</string>
    <string name="notification_channel_default_name">Predeterminado</string>
    <string name="foreground_service_notification_title">Guardián</string>
    <string name="trigger_panic_kit">PanicKit</string>
    <string name="trigger_tile">Mosaico</string>
    <string name="trigger_shortcut">Acceso directo</string>
    <string name="trigger_broadcast">Difusión</string>
    <string name="trigger_notification">Notificación</string>
    <string name="trigger_lock">Bloqueo</string>
    <string name="trigger_usb">USB</string>
    <string name="trigger_application">Aplicación</string>
    <string name="copied_popup">Copiado</string>
    <string name="main">Principal</string>
    <string name="settings">Ajustes</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="goto_button">GOTO</string>
    <string name="authentication">Autenticación</string>
    <string name="edit_secret_hint">secreto</string>
    <string name="edit_secret_helper_text">Use un secreto lo suficientemente fuerte.</string>
    <string name="edit_secret_error">¡No debe estar en blanco!</string>
    <string name="trigger_panic_kit_description">Habilite el respondedor de pánico. PanicKit es una colección de herramientas para crear \"botones de pánico\" que pueden desencadenar una respuesta en todo el sistema cuando el usuario se encuentra en una situación ansiosa o peligrosa. Permite que las aplicaciones de activación y las aplicaciones de respuesta se conecten entre sí de forma segura y sencilla. El usuario interactúa con la aplicación de activación cuando se encuentra en una situación de pánico. Las aplicaciones de respuesta reciben esa señal de activación y ejecutan individualmente los pasos para los que fueron configuradas.</string>
    <string name="trigger_tile_description">Habilite el servicio de mosaicos. Es un botón en el panel de configuración rápida cuando se desliza desde la parte superior de la pantalla. Este botón imitará el modo avión.</string>
    <string name="trigger_shortcut_description">Habilitar icono de acceso directo. Es un botón que verás cuando hagas un toque prolongado en el ícono Wasted.</string>
    <string name="trigger_broadcast_description">Habilitar receptor de transmisión. Es útil para comunicarse con otras aplicaciones de Android. Por ejemplo, puede disparar Wasted desde Tasker usando esto.</string>
    <string name="trigger_notification_description">Habilite el detector de notificaciones del dispositivo. Escaneará todas las notificaciones a las que tenga acceso en busca del código secreto. Cuando lo encuentre, se disparará.</string>
    <string name="trigger_lock_description">Habilite el programador de trabajos de bloqueo. Programará un trabajo cada vez que bloquee un dispositivo y lo cancelará cada vez que desbloquee un dispositivo. Cuando no desbloquea un dispositivo durante X tiempo, se activará un trabajo.</string>
    <string name="trigger_usb_description">Habilite el receptor de estado USB. Cuando realiza una conexión de datos USB mientras un dispositivo está bloqueado, se activará. No debe dispararse en el cargador, solo en el dispositivo y el accesorio.</string>
    <string name="trigger_application_description">Habilitar aplicación falsa. Agregará aplicaciones de mensajería falsas. Lanzarlos disparará Wasted.</string>
    <string name="signal">Signal</string>
    <string name="telegram">Telegram</string>
    <string name="threema">Threema</string>
    <string name="session">Sesión</string>
</resources>
