<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Extraviado</string>
    <string name="wipe_data_checkbox">Limpar dados</string>
    <string name="wipe_embedded_sim_checkbox">Limpar SIM embutido</string>
    <string name="panic_app_dialog_title">Confirmar aplicativo de pânico</string>
    <string name="panic_app_dialog_message">Você tem certeza que deseja permitir %1$s disparar ações de pânico destrutivas?</string>
    <string name="panic_app_unknown_app">um aplicativo desconhecido</string>
    <string name="allow">Permitir</string>
    <string name="tile_label">Modo avião</string>
    <string name="shortcut_label">Pânico</string>
    <string name="trigger_lock_time_hint">período</string>
    <string name="trigger_lock_time_helper_text">Quanto tempo esperar. Unidades: [d]ias [h]oras [m]inutos</string>
    <string name="trigger_tile_delay_description">Atraso de precaução antes de disparar. Concede algum tempo para cancelar o disparo caso a barra seja pressionada acidentalmente.</string>
    <string name="notification_channel_default_name">Padrão</string>
    <string name="foreground_service_notification_title">Guarda</string>
    <string name="trigger_tile">Barra</string>
    <string name="trigger_shortcut">Atalho</string>
    <string name="trigger_broadcast">Difusão</string>
    <string name="trigger_notification">Notificação</string>
    <string name="trigger_lock">Bloqueio</string>
    <string name="trigger_application">Aplicativo</string>
    <string name="copied_popup">Copiado</string>
    <string name="main">Principal</string>
    <string name="settings">Configurações</string>
    <string name="edit">Editar</string>
    <string name="goto_button">Permitir acesso</string>
    <string name="authentication">Autenticação</string>
    <string name="edit_secret_hint">segredo</string>
    <string name="edit_secret_helper_text">Usar um segredo suficientemente forte.</string>
    <string name="edit_secret_error">Não pode ser vazio!</string>
    <string name="trigger_panic_kit_description">Habilitar reator de pânico. PanicKit é uma coleção de ferramentas para criação de \"botões de pânico\" que podem disparar uma reação do sistema quando o usuário está ansioso ou numa situação perigosa. Ela habilita aplicativos engatilhados e reatores a se conectarem de modo seguro e fácil. O usuário ativa um aplicativo de disparo quando numa situação de pânico. O aplicativo reator recebe o sinal de disparo e executa os passos que foi configurado a tomar.</string>
    <string name="trigger_tile_description">Habilitar o serviço de barra. É um botão que aparece no painel de configurações rápidas ao se arrastar do topo da tela. Este botão imitará o botão do modo avião.</string>
    <string name="trigger_shortcut_description">Habilitar atalho de ícone. É um botão que você verá ao segurar sobre o ícone do Extraviado.</string>
    <string name="trigger_broadcast_description">Habilitar o receptor de difusão. Útil para comunicar com outros aplicativos. Por exemplo, você pode disparar o Extraviado a partir do Tasker por difusão.</string>
    <string name="trigger_notification_description">Habilitar escuta de notificações. Irá vasculhar pelo código secreto em todas as notificações as quais tem acesso. Caso encontrado, dispara.</string>
    <string name="trigger_lock_description">Habilitar cronômetro de bloqueio. Irá iniciar um cronômetro sempre que o dispositivo for bloqueado e cancela-lo sempre que o dispositivo for desbloqueado. Caso o dispositivo não for desbloqueado por certo período, dispara.</string>
    <string name="trigger_usb_description">Habilitar receptor de estado USB. Dispara ao fazer uma conexão USB enquanto o dispositivo está bloqueado. Não deve disparar com o mero carregamento, mas apenas ao conectar um dispositivo ou acessório.</string>
    <string name="trigger_application_description">Habilitar aplicativo falso. Irá adicionar um aplicativo de mensagens falso. Abri-lo irá disparar o Extraviado.</string>
</resources>
